有無人依排精神好崩緊

有無人好似我咁依兩個月個人精神好崩緊
一得閒就開連登/蘋果睇,接收大量資訊, 成日諗住依排發生既事, 幾時有夢發就發
搞到有時唔敢上連登, 驚一開就KEEP住LOOP到隻眼累